小丑行業一問

有冇人做過全職或者part time小丑? 有意發展 講黎聽下d行內野

推推推

推推

推

大把人唔駛錢做全職 part time小丑

以為樓主講慈母

咁都算行業